高瘦 vs 矮壯

覺唔覺瘦弱高佬完勝大隻矮佬。

165矮佬練撚到坦克咁
但要抬頭先望到180高佬無哂霸氣。

相反180高佬瘦撚到竹咁
dum低頭望住你其實充滿左無形既威懾性。

所以其實游水有咩技巧
游自由式隻手臂好快會無力
蛙式無限氣但隻腳好快攰

幽默感呢d野唔係人人有

高度呢啲真係一世㗎

我覺得大隻165可以接受啵 瘦到竹又咁高好似會好易斷手斷腳

但係樓價連續12周創新高，中環美利道地皮有望成為新地王，啟德地皮亦有望創下區內地皮呎價新高，兩項消息均利好樓價繼續向上，相信中原城市領先指數未來數周走勢繼續加快上升，短期目標為160點

一定係大隻著數，我160cm 95kg少少肌肉行出街都大把女望

望你點解又肥又矮

高度跟一世 大唔大隻假以時日啫

冇人咁講過個個讚我大隻

游水會高嘛。。。

但係當你望向一個高你成個頭既高佬時。。

冇錯

利申：206cm 50kg

咁165又咁重會咁會變大番薯？

一望到個標題都係諗到佢兩個

高可以操大隻 短無得增高